疑似「黑幫大佬」嫖娼片段流出....！

背景係香港radio

屌
伏嚟 唔好撳

原來樓主好呢味野

Gay sex

基佬攞吊